個天好到有d驚

明明過兩日就打風
究竟個風有幾大有幾恐怖

不嬲颱風前都係咁㗎啦

做乜啫..

On9

第一次見打風？
定新香港人？